屌鳩HKBN

仆街星期六到而家為止都上唔撚到網

開頭仲以為係自己hardware問題又洗機重裝window, 嘥撚曬我啲時間

有無其他苦主？